三，二，一，點火

吃返支煙仔先

香煙正常
火機正常
燃燒正常

老衲宣布獲得圓滿成功

老衲今日特別癲

今日衲dee正常過平時